劍指AMD！英特爾正式發表 10 奈米 Tiger Lake 處理器

AMD年尾出5nm未

之後就10nm+
10nm++
10nm+++

製程未係1流 但cpu內核嘅設計係好過AMD嘅

正
幫手令Zen 3 開價唔會太高
多謝Intel

新logo

i 字果粒點咁大粒
10nm?

架構同10代(Ice Lake)一樣
我又唔覺得1065G7又真係幾好
所以11代應該都係得啖笑

intel係咪做假數
明明冇人用 revenue竟然係amd 10倍

CPU Intel vs amd
GPU 老黃vs amd
窮撚時代

Zen3 + 3080
炒左2日NVDA 夠錢年尾買

早一個月仲諗住入手2080s玩 flight sim
而家 3070都打到佢仆街

Bt多左張Rx460有冇人要

desktop 都係10nm?

2022先有5nm

窮撚都係用amd cpu算
顯示卡就用老黃
d大廠互片得益既就係消費者

AMD 出緊7nm ,你出10nm

正確觀念

幾多核心先

我都炒左二日賺左幾張3090